［行動］平安夜八區開花 ，除夕夜悼念831太子站手足

12月24平安夜：癱瘓各大商場，令人消費唔到，等商家佬比政府壓力
12月31除夕夜：雖然係迎接2020年，但亦都唔可以忘記831手足，要去太子站同佢哋一齊踏入第二年。

行動希望大家再討論同檢查，ok會通知文宣組整文宣
開花8區會打算跟返之前

加埋今個星期六日行工展會

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

【行動post】聽日集會有不反啦！

十八區啦頂

怕唔夠人

死狗又無得同水炮車

sorry 借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

推上熱門

咁早宣傳 一定要吹十八區
一嚟有時間
二嚟吹八區會變咗11.3個日咁。重防

一係就吹兩區 蘭桂坊X尖沙咀

諾士佛台同蘭桂坊？

推 你唔撚吹大雞開花點樣攬炒經濟？？？

逼到射tg就成功一半

要人整文宣

呢排士氣好低落 希望大家搞翻場大既振奮下士氣好無

Tg左文宣Channel，希望佢地幫手整

推

開你老母花咩 你文宣叫人開花你估有無人同你出黎癲? 搬RB阻自已番屋企呀? 定你想SET RB然後全世界搭鐵?

叫和你SHOP啦戇鳩 叫人出黎都唔撚識

集中商場好嗎
就往年搞開倒數既地方
奧海城 時代 老蘭果d

推
31號開花

唔使縮到咁細既
分兩區就中環X尖沙咀啦
分八區 唔上唔落 唔太好

和你平安

大大力推！！！

PUSH

攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒攬炒

其實你有建議可以態度好啲

8區好d喎

洗唔洗下下都屌左先啦

好聲好氣對自己D手足唔得既？

推，今次俾咗好多時間大家準備，快啲搵文宣組推入行程表

意見接受既
但都希望態度可以好啲

小心，今日維園同皇室堡門口都重狗

GD

Push

雖然唔係好想開花 無奈地半年黎都係因為射tg 同有示威先提早關店而經濟真係明顯下滑再加上真係要有共識大家都要聖誕 新年攬抄 所以……繼續岩架啦！ 利申:我係咪都會出黎

認同
大日子應該重點出擊
要符合攬炒目標

唔驚低溫症

係啊

好既意見多多都要

不過對自己手足懇請好聲好氣小小

推呀

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

蘭桂坊
盛智文

工展會真係比狗擺曬陣

全日有eu同豬籠車係天后同cwb到巡

就係驚佢唔夠多狗
趕客最好

平安夜總之全世界出黎

除夕更加要全體真。香港人出黎悼念8。31

娘到
終於唔係萬能key

真係驚喎

咁古惑？
$8 入場塞爆佢唔買野有冇得諗？

咪撚玩
18區有邊次夠人? 次次都係預約拘捕

18區唔夠架，8區啦實際d

係去消費開心過節日 開花不了

pish

如果大除夕，唔去悼念，就對唔住已經死去既手足

good

push

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

平安夜行街不送頭

10月1個時士氣咁高漲先玩到6區開花
宜家咁既士氣其實5區已經好盡

睇下個晚有冇人申請集會先

大濫炒 is coming to town ~~

個個做排隊師咪得囉，佢查一個人要查埋底褲，咪睇下佢查得幾強個

商場先聚到人，出面聚分分鐘比狗咬

所以咪話唔好搞18區，又集唔到人又洩氣，可能6-7區算，8區可能都多

仲有推到民陣元旦大遊行

岩 支持

支持節日攬炒

而家係經濟施壓

大家和平傾下,定左邊幾個大區先

同埋大家想開花定和你shop

都得 但可以早d入定去 咁商場先做唔到生意

和你shop之後去開花

一係7區啦，參與八五果陣既做法

直接去落老蘭

唔想咁公開 又要公開預約被捕

屌

要推
反擊之狼煙

人多之後就流水式遊行塞黨鐵或各區商場

超級城
屯門時代
銅鑼灣時代
荃灣廣場
朗豪
太古
黃大仙既可以去邊

31好似太子好d

便個商場最藍？

癱瘓商場同各區開花係兩回事喎巴打

Tg 迎聖誕

唔洗限邊區啦 去返自己個區既商場 塞爆佢 唱下歌

諗緊好似商場安全啲行動還行動 但大家都好重要

預埋我全家大細

班曱甴依家想扮低調,我地就要尖咀,老銅集人行出馬路一路行一路唱聖詩

商場搞啦

穩陣平安就商場啦

尋晚旺角有手足被12隻狗打 趴係地完全零反應

唔知你地點睇 但好認真講句 商場集會同開花差好撚遠

pudh

商場搞好，搞完商場再分別去尖咀老蘭倒數

聖誕驚唔夠人 身邊個個都會去旅行

點解8月5可以成功

金鐘一區都5萬人

黃大仙廣場

推
支持開花

唔講手足比人拉
果日真係好震撼

tui

開花真係未必夠人 可能真係有d人去慶祝

我覺得18區和你shop之前咁都得或者又唱下咁
平安夜唔想見到咁多手足被捕

S

24商場，31太子

係

呢個唔係琴日嫁喎

可唔可以俾香港人過番個平安既平安夜？我求下你地

宜家連登吹和平風，開花黎明行動全部要叫停，因為有機會被捕。只推和理非活動，大遊行。

又預約被捕

推!!! 和你shop!!! 24-26/12!!

的確要咁做
呢加勇武個成本太高
搞一次講緊成百幾個落單
而且又冇咩效用

樓主，之前幾次已經有手足講過，用「開花」呢個字做文宣，聚唔到人，係因為對街坊手足黎講，行動意義不明。

而且，而家大家都贊成地下化，要出現嘅人，自然會搵機會出現。文宣要做嘅，係聚人，但唔係聚果班唔吹雞都會出現嘅人。

再加上，「開花」呢個字，疑似俾對家玩過用黎虛構文宣，產生左一啲不信任感。

所以，平安夜行動，建議真係要有個行動。
例如，各區巡迴報佳音？之類？

up

甴近平

個日真係早打到晚

8區重防你開嚟都唔掂
十八區主要分散狗力可以令佢地人數唔足
咪對我地有幫助 十八區狗唔夠你周圍玩

聖誕唔止24
要成個禮拜都要開花，商場和你shop
全線港鐵停擺
真正攬炒

嘻嘻！平安夜有 TG。

火樹銀花 聖誕🎄

見到大家留言都覺得八區平安商場夜比較好，如果係咁就用返呢個文宣，畢竟開花真係有危險。

岩！班商家佬一日唔比壓力政府一日都唔洗旨意有得做生意！唔好比佢地出尼講兩句就當曬佢地和理非！功能組別地產界石禮謙條仆街講撚到唔妥政府咁，到左彈劾林鄭果陣咪又係投反對票！

128 都仲有80萬

其實真係唔難再有咁既畫面

但老實講，香港太多人手停口停

耐唔耐一獲就一定大把人會出

黎明行動玩足一星期都算超標

但一個月兩三日好盡，好多人都係請假幫手

721

支持

唔肯定 TWITTER見到有人PO

之前油麻地?

推
同手足過聖誕

1231響番老尖會唔會好d?有倒數人群包括大堆外國人掩護

之前有人講過林鄭31號會去尖沙咀倒數

問題係18區好難聚到人，佢重防都時見機行事，嚇到啲人唔敢出嚟消費，已經達到經濟攬炒目的。唔會同佢硬碰，同埋不打陣地。

屌手足做乜鳩 有好提議咪講囉

係就開始宣傳，唔好得個講字啦，求文宣

就算係都唔係而家講啦
係應該近日內就要開一次花

覺得尖沙咀同老蘭呢啲消費旺區應該係膽
其他地區想開花可以地區group 自己約

好耐冇聽過開花呢兩個字

依家推定差唔多

可唔可以唔去老蘭
我諗起幾十年前老蘭人踩人事件
老蘭個位置都唔係咁易散人
P.S. 就係因為呢件事港鐵先會係除夕開通宵

如果搞商場就搞啲大商場啦，黃大仙得啲屋邨商場

平安夜 831都要出

街坊手足會出 十八區未實施過
就算七八區又係狗重防 唔通要大台要講出嚟咩
大把mon狗睇住你 增加被捕機率
唔搞十八區咪商場照開生意

唔好係蘭桂坊搞好嗎？
諗起幾十年前老蘭人踩人事件
老蘭個位係山上，一放TG散人會危險

幫推

一係十八區商場集合左先，再睇情況

推 要平安夜聖誕節元旦個市有咁靜得咁靜 再開花

會唔會早啲？
太夜比唔到商家壓力
下午做唔到生意最好

咁不如重開post改過個名定呢個沉？

行動post!!!!!!!!!

tu i

平安夜同除夕一定係蘭桂坊

酒吧已經炒左萬聖節個晚，
咁都唔走出黎屌黑警
咁欖炒埋兩個倒數

推 行動po

曱甴近平

Yes
救poly個排黎

炎夏走到寒冬，由暑假走到聖誕，香港人抗爭左半年！
但我地仲未贏！
除左遊行集會、街頭抗爭、和你lunch、和你sing等等，唔好唔記得我地要從經濟著手抗爭！

今年平安夜約定你同手足一齊塞爆商場！過一個暖笠笠既平安夜！

日期：12月24日
時間：7pm至10pm
地點：八區商場
（包括：元朗yoho、荃灣 city walk、尖沙咀 海港城、旺角 朗豪坊、沙田 新城市、銅鑼灣 時代廣場、太古 太古城中心、黃大仙中心）
頻道:

Share we eat：歡迎大家自備食物同手足分享，又可以買黃店野食互相分享～
聖誕busking：鐘意唱歌既朋友可以busking 大展歌喉
連儂聖誕樹🎄：可以一齊自製連儂聖誕樹，或者memo/聖誕卡傳心意互贈手足
You are not alone: 9pm 一齊舉高電話電筒，為身處遠方或不能到場既手足送上祝福!

最後，平安夜，約定你！
光復香港，時代革命！五大訴求，缺一不可！

和你Shop!!!

手足咁快手

到時見!!

推推

咁以後唔洗開花了

gchi

Tui

18區 怕到時出唔到其他區

入嚟聯署 要求褫奪唔查催涙彈成分狗官陳肇始喺哈佛有公共衛生碩士學位

推呀

聖誕果幾日一定要十月一咁大規模

唔需要刻意去癱瘓商場
推哂所有應酬、飯局，去海旁散下步嗌下口號
約朋友返屋企玩game或者睇碟
總之要做到最低消費，用金錢表達意見。

831悼念可以再deal deal
1. 不被捕
2. 有noise
3. 容易做

人海砌字悼祭？
Black bloc 街上默哀？

去太子站主動圍狗屋做乜鳩

改名叫「和你倒」同「和你悼」咪得

[行動]和你踩！

推行動

推，夠時間做多d文宣

唔想放過會展？
想一齊攬炒？

銅你Lunch x 和你展

有另一邊吹緊搞遊行, 有個共識先

平安夜見！

10/31無去？

推推推

依家開始吹大雞應該就得

認同第三句
出黎又唔係真係為左打大架有咩目標物要攻破
單單係令到佢個環境唔能夠繼續開心營商已經好足夠

Pish

終於有和你shop聖誕版啦

講真唔好亂用開花呢個字眼
會有種打仗勇武出場嘅意味

但其實所謂癱瘓商場字必洗裝修咁冒險
真行街look口罩都唔洗戴齋睇唔買
配合演技真心想行街消費買禮物
切忌圍威喂 唔好表露一副好威威嘅表情入人地舖
自自然然睇嘢就得啦！

ppp

攬炒經濟啊

推

Btw行動最實際

請入黎幫推

［台港集會］有得諗就幫推

會唔會有18區和你報佳音

推呀！！

不忘被捕手足！！！！
幫手入黎推plz

我地真係唔可以當被補既手足係condom

尖咀碼頭倒數一定要嗌口號

等左行動POST好耐

今年有無咩垃圾商場倒數show
好鐘意請cctvb 暗星去
到時大叫光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

行動行動 唔好俾佢停

要悼念就悼念全部手足啦

廿四號！遊行！廿四號！遊行！

我要攬炒

p

@

一起過金黃聖誕！

推！